IFC開始多人

豬死了

輸撚到我好似有啲傻撚咗

又滿江紅

玩左咁耐 真係高位全倉 輸到仆街
上年賺落黎輸到凸
溝完再輸

ICC也企滿人

同連登做相反就啱